分左手仲話可唔可以做返朋友既係咩諗法

點解你咁狠心飛完我 仲要係到纏住我唔比我忘記你

男講=食完
女講=有新目標

唉

飲啦咁多嘢講